蔡副局長同佢老公而家開始造人，出年六月就生得

放下包袱，釋懷向前，可能下一胎就係你個大仔投胎轉世，到時好似玉莖重生一樣咁興奮，到個仔25歲跳樓自殺，可能到時你都唔喺度喇

補返個
個二仔又可以死了

全盛時期, 蔡副局長可以死幾多個仔女

仲可以放產假喎

死兩個都唔係問題

應該未停經

可能老公喺外面已經做咗後備呢

放完白事假先la

衲dee人之將死，其言也善

今次記得做好生涯規劃同簽不自殺契約

學文革個陣咁死左當生少個

納 dee ho ball

屌你，mean到

正確
而家啲廢中自己都唔做好生育規劃
仲好意思鬧廢青唔做生涯規劃

你睇多次審死官

冇做好生仔規劃

四月得啦七星仔
如果蔡狗一生完又中出生七星仔，不斷狂生
咁去到60退休有幾多個仔女？

衲dee

生涯規劃要贏在射精前

我驚係佢老公叫雞太多 見到自己老婆射唔出呀

可能孖胎呢

有冇link

咁又唔一定wo, 可能佢真係仆街冚家剷呢

畜牲一胎生好多隻㗎喎
會唔會本身仲有好多個仔你哋唔知咋

有個backup 西喺出面

生一打跳一半都冇咁傷呀

放心啦，只要佢有意願，阿爺可以安排佢入軍營比軍鴨屌到瀉出嚟，生幾多個都得。(中共有愛，民建聯有愛)

幾廿歲人一係生個低能白痴，一係無手無腳殘廢嘅⋯⋯
真係前世囉

衲dee 又顯靈

兩公婆又可以放下假

佢老公仲可以飛去睇世界盃

仲有邊個男人會肯屌佢隻巢皮老閪？

啤對孖仔啦

你條仆街死全家

難產冚包散

記得買餅卡

死左咪再生 國民教育嘛

Your name

國民教育應該由幼稚園開始做起
副局長以身傳教